有冇試過以為自己衰左，結果突然情勢逆轉大步檻過

我先

真係緊要就搭地鐵啦

地鐵唔順路 用多成倍時間

唔記得要midterm，7成題目係撞+考試做漏條30分嘅外加20分冇做及30唔識做

好彩合格咋 差啲要defer

以為瑜珈波就冇事，點知衰左

中學有次入咗醫院 冇考bio
點先出院第二日返到去條仆街叫我即日test返
結果完全祼考十幾個chapter 做卷嗰陣時簡直覺得自己作緊文
最尾啱啱好50%分

好似賺到咁

搞到佢有左bb
好彩佢自己仆親

基本上每次既考試

考車又腳震又chok親個官以為肥硬

諗住成班fd去環游世界以為戶口得返10000 點知一打開有一千萬

考嗰陣入撚錯線 臨時臨急要打燈cut返過隔離條線
原本入啱線就乜都唔駛做 但cut線好多野搞
做少樣都肥 諗住都衰硬就冇曬壓力咁揸
唔知係咪因為冇曬緊張感反而最後1take pass

咁多考車L

第一輪歐聯贏左人地3-0
但係唔知點解
第二輪返到主場比人連追三球
我地全部都唔撚知咩事
好彩球證到最後補時判佢地禁區內犯規十二碼
阿朗射入 我地3-1晉級

本來我升官發達死老婆 三樣做齊晒
點知比人識穿

買左幾多

分明陰9你

中文都唔識唔怪得知比人拉

歐聯決賽上半場比人入撚咗3粒
對面d人又拍定個盃, 佢地d球迷又放撚定曬煙花提早慶祝咁
吖屌下半場又比我地追返3粒
最後12碼決勝嬴撚埋

話d 貨去左高雄，老闆打去確認，好彩無事

本來d貨未到？

門徒

無睇

考車有個婆沖紅燈沖到神風敢死隊咁款，我一腳剎車搞到個考官板都飛走埋，最後都pass

考8點半，但仲喺屋企樓下，繁忙時間搭的士至少都要3 4個字先到，點知9唔洗兩個字就到咗，到宜家都唔知個的士佬點做到

以為自已做左爸爸
好彩個仔唔係我既

DSE考物理冇用計數機祼考
最後有2

又為無大學offer 諗住做ive 點知到8月尾收到offer

以為無大學offer 諗住做ive仔 點知到8月尾收到offer

做批發個陣打撚錯左地址
原本d貨送去荃灣 入撚左長洲 打比d跟車又話收左工
叫我入去長洲搵 人到長洲乜撚都無
灰到爆個陣同事打黎話船公司根據d貨既箱
打到去公司話無人收貨 d貨仲係船到

中學拎左fd手冊，立即傳俾個高大肥仔，點知個肥仔伸手一接，接到既係課室光管，一野拉鳩左落地爆埋，全班睇住

之後叫左校工黎，校工話，嘩支光管跌左落黎呀，有冇整到你地呀？我地話冇事，之後佢換完就走左，竟然乜事都冇，又冇人篤灰

以前讀band1，咁出事起碼一個缺點

葵青?

考棍波車
第一part考泊車，泊泊下失手死火，心唸都肥緊，之後冇心理負擔情況下輕鬆考。

到第二part考路試，就黎考完開翻考場時，三波轉二轉又失手，成架車狂震，個60/70歲考牌官骨頭都就黎震散。

點知最後都pass到，心唸我練又練得果11/12個鐘，考得又差，咁都pass到真係好運。

條女唔比屌 點知最後佢有左

試過freelance有個job 要過條6位數字數比唔同party幫手做野
人地講到明deadline前無數就接第2單 唔幫我手
如果冇佢地幫 呢單job 我點都食唔落
搞唔掂仲要賠錢比人
但我自己條大數都未收到

最後果晚眼光光等天光
朝早沖完涼上網一check 見到終於收到條大數
大步檻過

表白 條女唔岀聲 幾秒後攬住我

唔識死個陣DSE考Maths 凈係做左MC同Part A
其餘差不多吉曬 最尾2左
放榜個陣淆到瀨曬屎驚F

AL 考得唔好科科C曬，諗住仆硬街要retake，點知好好彩大步檻過入到HKU

屋企人做完電療化療血管栓塞 個醫生要佢去check癌症指數 一個禮拜後出結果冇事

第一次考AP Calculus
唔知自己部cal機唔係authorized model
比人禁用
諗住仆硬街
最後5左

自細最憎世史科
有次考試既matching部分完全唔識
人物配事件都未聽過咁
全部憑直覺亂咁配埋一齊

結果派卷
老師話依部份啲同學做得好差
好多人全錯
得兩個全中
我居然係其中一個全中既同學

今年世界盃 小組賽買咗巴西2:0哥斯達黎加
90分鐘熄咗電視瞓覺 第二日醒咗之後贏咗

397拉燈

哇塞

以為講個殺字會死緊，點知港豬一個二個唔理，大步檻過

唔係

元朗

屌你老母

以前細個覺得好大鑊架啦，我地操行係用100分計，全年冇扣過就+10分，缺點就扣10，我中一到中五都冇俾人扣過分

呢單野就係臨中五grad果陣發生

以為自己會輸俾法國賭神 點知原來自己就係今晚打老虎

見工柒到仆街又因爲塞車而遲到

但最後打黎出多2k挖我過檔

校工幫你地頂咋

表白唔成功但仲有聯絡
以為做兵點知聯聯下變左sp

都覺得佢好好人，個仔係我地同學黎

見工 返完朝早返屋企換套衫 見仲有少少時間諗住恰2~3個字
點知一訓訓左成粒鐘
即刻飛的去 個司機feel到我好趕 飛車去
最後唔洗4個字去到 最終岩岩好趕得切last mintues

咁好明顯啦

當年學校啲校工好好人，依家係中學做緊，兩個校工都好撚狗

咁都pass

約條女睇戲
佢拒絕咗
諗住都唔得
比啲fd 叫兩下
約佢食飯試
點知就一齊咗

分埋手

好波

英超車路士對水晶宮
以為角細要輸錢
點知連法官都企我地個邊

高雄啊!

有個fd個炮友同佢講有左
去驗後話冇事
當時已經準備cut電話，唔係條女喊哂口，個fd心軟，佢一早失蹤

你呢單其實由頭到尾都係你柒，只係個結局無柒到

以為衰左，點知條女黎m

X2

果時JUPAS放榜NO OFFER(AL成績唔差但應該衰CE低分),一心唸住自修再黎，係8月尾溫溫下書果時收到JUPAS SMS，話有OFFER，最後上尾班車入左U

中學普通話考試聆聽部分瞓著咗 完全無聽到內容，鳩撞mc 點知最後淨係錯幾題

玩lol

以為個個都睇過咩

有條友好大殺氣咁話要黎擊潰我

點知廢撚到爆

有次扑野射左先醒起無帶condom
後尾原來係發夢

女友遲左m成兩個禮拜 以為中硬

好彩最後冇事

硬係覺得個topic好似dse中文寫作題目咁

中學間濕鳩野好撚著重tsa
中三果時成撚日搞mock
如果唔到某個分就要留堂幾星期
點知有次考數冇帶計數機
果時做緊心諗都知仆街
去到最後半個鐘見附近冇咩監考老師， 唯有拍一拍前面條友問佢借唔借
點知佢又肯借
最後岩岩夠分唔洗留堂

First in 完一直都無回覆
三星期後第一個電話打黎就問幾時得閒簽約

喺邊度考？

岩岩隻恆牛坐左10幾格,輸緊幾千蚊,點知恆指突然爆番200點上去,唔洗蝕仲有得賺

Asso Gap 一年以為無offer 又要等多年
點知係8月尾收到offer 好感恩
但係入到u又係另一樣野黎

試過溝條女 溝唔到 比佢拒絕左
之後無聯絡兩個月左右 無啦啦唔記得左搵返佢講d 乜 之後又正常傾計出街果d 之後有一日無啦啦出街果時佢拖住我隻手 就一齊左

小六個陣 啊媽唔知咩心態 諗住以小博大
所以報中學個到人地明明比30間佢填 佢填左15間
到派個日 派左間band3尾中學 個陣時已經去間野準備註冊
點知下午收到心儀個間call (band1尾)話可以去in筆試
二百幾條友爭十個位 最後得米

岩岩去完越南
租左架車自駕遊
唔好彩地右邊側鏡比架電單車撞左一撞 歪左又爆開左
然後我用手托返正塊鏡 但細心睇都會有條縫同爆口係到

到還車果日 咁我就停架車係路邊比個越南仔驗車
我心諗實比佢見到個位啦屌
佢行完去左邊check完
行到去右邊側鏡前面準備check個右鏡時
佢叉錯腳向前跣左一跣向前行左兩步

到佢企返穩時已經身處於車門位
如是者 唔知佢係咪想扮無野發生
佢就skip左無check我右邊個側鏡
大步檻過

啱啱呢年歐聯作客輸4-1諗住出居
點知返到主場連追三球

x3 , 佢本身仲要係唔定時咁黎， 驚左成個月晚晚訓唔到

條女遲左六日都未黎m
點知諗住驗就黎左

當年final year 去搵工, 考完final通完頂去見工
本身都以為in得好差, in 完幾hr 大老闆親自email話請我
入行仲要到個老行尊
但結果我做左兩年左右轉行走

我都係
chok左一下勁既
有個位小路出大路等左好耐都唔敢出，搞到俾人boot
全程得5-10秒時間上3波， 其餘都係一二波

仲以為fail緊

有次買牛熊諗住買5000蚊左右，點知入多左個0，仲要收市check番先見，結果果晚餚到訓唔到 點知第朝無死重要賺左20000蚊

45條phy mc 期終考試
我完全唔識 平時上堂係捉棋 玩uno之類
Abcd 4個選擇
我全部亂填 最後有20條岩左
高分過一半人（個次老師出得特別深 全級最叻先岩30條）

見工Written Test 啲Excel 有一半唔識做

最後請咗

返工要數收銀機睇下齊唔齊錢，唔知邊條仆街啲錢用橡筋綁著哂，跟著我一拆就聽到紙撕裂既聲
我反轉睇DLLM張500蚊分開左一半 ，我搵膠紙痴返扮無事。
跟著過左成個月都無人搵過我，因為一睇CCTV就知邊個做

Final 0分
拉返midterm 同assignment 有d

考試100題最多錯20題
完全冇溫書都撞中晒

咁都pass香港人真係唔好運

馬路炸彈

入U去in marketing，佢問啲野我都唔知佢up乜，隔離個個asso底係到講自己識幾多野，我諗住收得皮
點知小組問問ICAC用公帑萬歲，牛腩都食幾百嗰單，全組asso講咗曾任權貪污，我地10條友，我最後一個出聲，一嚟就問考官介題，我覺得佢地全部離題，岩岩嗰10分鐘都唔知佢地做乜鳩
最後我地交換whatsapp，marketing唔收我，得bba俾offer我，班asso就乜都無

訂左幾萬部iPhone, 以為要蝕準備cut單。而家見有賺，好彩冇cut

諗諗下
發現原來冇
下下瀨野都出事

試過final有半份唔識做，最後A左，個個都唔識

Same here

ug果陣最尾一個sem揀科number theorey

本身科野absolute grade 計完分以為自己f硬

點知睇grade果陣c-

Dse 中史第一次有溫書4，repeat見考多科無所謂，乜都無溫去考結果5

派帽？

係中學識咗個女仔3年
第一次咁鍾意一個人 期間追咗4次都失敗
唔係timing唔啱 就係大家已經有拍拖

到最後一年都死哂心 專心演好佢嘅好朋友呢個角色 諗住靜雞雞去外國讀書忘記佢

到就畢業嗰時佢問我 有無嘢想同佢講清楚
我以為佢又想拒絕我
心諗 係咪家陣連朋友都唔做得
一時扯晒火忍唔住開佢波 問佢做人係咪絕到咁 玩夠我個心未 之類

跟住佢嚇親問我係誤會咗啲咩
原來係佢想叫我表白 重放晒風比我啲朋友叫佢地暗示我 我蠢又get唔到

結果當晚變咗佢同我表白 然後宜家我地Long d緊第四年

DSE

form 6上form 7爭啲留班，校內mock AL DDCEE

最後放榜ACADD

你依d人應該要死全家
我條ex就係比你依d仆街搶走
他朝君體阿屌你老母

讀U FINAL YEAR

有一科平時勁低分,又走堂冇聽書,要搵個同學用幾個鐘幫我惡補
另一科連佔20%既TEST都走左冇去考

結果兩科低空飛過畢埋業,嚇到我啊
好多人都衰尼兩科要RETAKE RESIT,我心諗咁好彩既....

見某份工
本來話shortlist左另一個人
但個零星期後話仲考慮緊
最後請左我
點撚知係伏工黎

琴日場美職 4比1 變 3比4

DSE考經濟前一日完全冇溫過書,自己本身喺學校經濟經常都炒㗎啦,點知嗰日啲卷考瑜通識咁樣,最後有2嗰吓叫咗出嚟

諗住今季冇英超
點知爭標對手跣腳

原本只係netflix and chill，點知扑左

中三要留班
暑假返學校嗰陣撞到個副校
嗰年佢教我phy我考試得6分
佢同我傾咗2句
第日我收到學校打黎問我想唔想升中四

大學入學前要考英文試
我做到一半訓著咗
點知有70幾分pass咗

返工應酬個客
女人黎
飲大兩杯講咸濕笑話
第二朝起身以為講錯野得罪佢
辭職信都打定
點知佢覺得我好幽默
最後冇事

8月中去大阪
香港呢邊打風
之後返香港
日本嗰邊打風
兩次都準時飛

以為跌左銀包，點知係手到

讀ug有科statistic
冇上過lecture同tutorial
冇交過功課連quiz都冇去過
開頭以為冇得去考試
但又比我去考喎。。。
搵個同班同學考試前一日教左我兩個鐘
最後pass
好多人要報考 要retake

半場羸緊五球等收錢
最後...

調返轉就成日有

第二次考車牌，斜路死火以為衰左，問個官點知pass左

以前中學係mk仔，恃住身型fitfit地有少少腹肌就成日蝦蝦霸霸
有日撩條毒撚隻揪 平時都係講下扮下型 點知佢真係應承我 仲勁兇狠啤實我 淆撚到仆街 咁大個仔未試過打交

好彩最後我都打到佢仆街 牙都甩埋

表完白 拖住左佢 佢冇掙扎
之後大家坐低左
佢突然話我諗我地都係太快開始
佢鬆返開隻手 大家靜左係到1分鐘咁上下
之後我搵其他話題講 諗住今晚衰撚硬
唯有講其他野 掩飾下尷尬 早d返歸算
點知佢又問返我冇同人kiss過
我擰下頭 隔左一秒 佢自動咀左過黎
仲做埋我女友
雖然之後都好快比佢飛左

我初戀+初吻
呢晚既感覺永世難忘

以前我試過希特拉，點知係亞當斯，最後點知原來係普京，嚇餐死，真係覺得自己好好彩

考試以為炒咗 點知pass

比黑社會大佬個仔打左獲 搞到唔見左枝配槍 之後用左成晚周圍搵 最後遇到槍戰 搞掂左幾個罪 仲搵返枝配槍 寫個靚Report

咪成個細路仔咁啦，食飯啦。
謹慎，我成日講，謹慎，一定要謹慎！

仲有 DSE 放榜之前果晚仲驚緊中文唔合格（Predict 2）, 點知出嚟5*

Stat mid term 成科最低分係我
考完final 我d fd仲話好易
對完ans先知錯好撚多
最後都pass到 雖然爛grade
不過以後唔洗再掂數學

好彩有人出其他貨去台灣

考車冇上3波仲要臨尾停車先黎死火
已經諗定比錢排快期
點知師傅一拎到張黃紙就比左個 我

係你吖頭係後面做左手腳

恭喜

不嬲數學唔叻 中四五果陣不時會有細quiz 係mc題
有次喺學校圖書館睇咗本教人教台灣高考嘅書
其中一part係教人撞mc
睇完隔兩日做數學quiz
得唔夠一半係識計 唔識嘅就試吓撞
最後竟然全班第一
呀sir講個分嘅時候全班呆咗 平時高分開d同學望住我
我自己都o曬嘴 估唔到本書咁有用
利申:得d

咁慢車同死火本身就唔係必肥項目

下次開車單聲

屌想睇下

台灣應該好多呢D濕鳩考大學試攻略

有冇書名

以為屌左個13歲
睇佢ID好彩佢16歲

考警察個陣我填左特首係周星馳都收我入學堂
佢話咁樣先証明到我夠創意 仲話警隊要呢d人

呢個搞笑

考試無溫啲字完全唔識 格硬寫啲字落去 結果拎A 聽講miss鬆手到見有字就比分

以前返過一排暑期工派貨
有次落車開門唔小心兜野刮中隔離架車
行埋去睇 有手指公咁長 個司機已經屌哂鬼
我一邊say sorry 一邊不知所措下搵手指甲試下捽佢
捽下捽下捽甩哂
之後即刻狗衝去做野

咁神奇

搭輕鐵到去門前，以為道門閂咗 點知無啦啦打番開

N年前嘅事了 冇咩記憶 SOR

啲的士佬真係好撚癲

同感 可能係考評局試水溫咋 下年真係噉考

以為interview柒左, 點知有offer
以為表現差, 點知升職加人工

以為比人fd zone，開始退出果陣佢突然反cup溝返我轉頭

小學升中學嗰陣派咗去間band 2學校, 全家人都好失望, 灰到想死噉製, 點知敲門成功, 最後入咗心儀中學

(最抵死係老母前一日已經收到學校電話有offer, 第日先同我講去註冊, 嗰吓真係地獄去到天堂)

以後表白唔成功點知佢第二日親口同我表白一齊咗

果陣追個女仔
第一次追女仔要表白 佢話未ready 衰左
之後就keep住有段時間都有出街食飯嘅
但係覺得friendzone左
慢慢諗住放棄 做個朋友算
喺佢面前完完全全番做自己

點知佢突然主動番
出街 食飯嘅次數仲多過之前
之後果時世界杯上佢度睇波
諗左好耐之後唔係哪拿嘅勇氣錫左落佢度

之後佢就變左我女朋友

中六mock嗰陣考中文
平時操卷得十幾廿分攞硬1,2
心諗都係凍過水等補課
嗰次考試仲要得幾條友合格
點知老師一派卷話我係全班最高分
嚇到我仆街不過最尾放榜閱讀有5*

我買左讓球和 86個陣望到輸9緊

d負面嘢接踵而來，以為全世界都憎自己，點知原來當你入得太deep既時候會忘記原先個世界係點，最後得到大家既關懷

我都有類似經歷
我主動追仔
晚晚定時搵佢MSN
佢請我食檸檬
我爆喊住咁走
之後對佢態度180反轉
當佢透明 MSN唔再搵佢
諗住收自己皮 放低佢
點知佢之後佢反而多咗係MSN撩我傾計
之後仲表白返轉頭
呢個仲係我初戀

以為自己早到點知變遲到

以為自己唔小心中出左，點知原來wrong hole
鬆一口氣

唔記得去醫院覆診
之後睇咁岩個日黑雨/八號 延期
仲要唔止一次

打拳比人鎖住隻手壓左埋擂台邊 以為輸硬點知個膊頭平時甩開骹鬆哂比我轉到身一拳knock down左對手

開頭以為條女唔多鍾意我
點知佢主動向我表白 話好鍾意我

小學有條長樓梯 離地5米到 有日眼訓 唔覺意叉錯腳 個下已經企唔穩 以為自己死硬 點知最後隻手亂咁伸 兩隻手指扶到個手柄 平安無事

中學跌左銀包幾個月
係我最缺錢嘅時候有人打黎話執到
一蚊都冇少到

買波 最後十分鐘差4角
諗住輸硬
點知開到

無

返工俾人炒, 一個星期通知, 點知三日後炒我個條友俾老闆炒左, 即時生效, 一個月後我升職坐埋佢個位

同一份卷嚟

中四五時中文作文有時都OK 但係逢親考試硬係因為啲奇奇怪怪既原因唔合格
終於去到臨考DSE
考之前一晚太過緊張 明明九點就上床瞓覺但十一點就醒咗 斷斷續續成晚都瞓唔夠3個鐘
溫溫凳凳咁去到華仁考中文
入試場之前已經喺度睇啲雞精書 翻下啲Notes
考卷一完全伏咗 好眼瞓 寫字都冇乜力
諗住一陣點都要做返好啲 唔係嘅話真係唔知點樣繼續考落去
跟住到卷二我好驚青 而家諗住寫啲最求其嘅嘢唔炒就算 淨係寫議論文 唔寫記敘文
一打開份卷
有一條係之前補習貼中咗
但係我嗰時成堂都瞓咗 唔記得哂啲例子同論點
好崩潰 坐咗喺度5分鐘
但之後心諗呢條貼中咗肯定好多人答
於是揀咗另一條開放題嚟寫
完全唔理本身啲老師同我講唔好寫記敘文唔係一定離題啲嘢
猛咁寫 寫到最後啱啱好收卷
Double Check 一次都冇
出咗考場門口我打畀女朋友
我話冇喇 我剩係係咁易寫咗啲廢話出嚟

到放榜嗰日
我卷一3咗 卷4 4咗
但係卷二寫作5**
拉咗全科5** 出嚟 高過cut off 1.5分左右

後來買咗卷 一望發現寫作卷剩係得1個Marker
於是問中學老師
原來我嗰份寫作卷係嗰條題目最高分（8X 分） 係評卷參考 最高嘅Level 直接範文咗
我老師仲話我死好命
如果我寫少兩隻錯字就過高分過隔離
最後靠住中文入大學

以上全部真話 信不信由你
份卷後來仲擺咗上考評局個網學生示例

之前做錯野野，搞到公司比人告
公司希望同對家和解，但人地唔受
基本上我公司輸梗，對家要幾多就幾多
但去到官到，反而偏向我地果邊
最後反而係對方主動同我地傾，要既數目仲少過我地提出和解既金額

聽到頒獎司儀讀自己個名
見到有人沖出黎攞獎
以為自己柒左
於是問司儀: 係咪專登架?
點知真係自己攞獎

呢個post有邊單唔係

唔撚識數學？

有3同4都拉到全卷5**

中學籃球比賽射3分
覺得自己太細力以為會air
心諗會柒到仆街
點知穿針
自己班女同學尖叫
爽YY

我鋪d石頭明明漂走左
點知唔知邊道搵班人黎話係有心咁放
宜家都無乜人理

臨時請左兩日假陪老婆入醫院，第三日老婆情況仲係麻麻地，本來以為要返公司，但係wtsapp發現自己已經被炒

曼市打吡重注左曼聯上半場輸兩粒打得勁差點知下半場神奇反cup

考車 個考牌官叫我自己搵位，我搵唔到位，被逼係巴士站做斜路開車以為肥硬... 點知原來細剔

考車冇戴安全帶 點知考官冇發現
pass到

校工俾位你地啫

雞地名校?

嗰時讀大學預科 臨考之前計過英文一定要考個gpa6 先入到自己想讀嗰科 臨考之前都知道自己死硬 點知咁好彩咁啱俾我攞6

明明細個成日睇 但前幾日睇返都覺得呢part好撚熱血

同一日有2個mt
第二個溫唔切

原來記錯日期

我阿媽當年填左5間
最後收左我嗰間係冇填到的

linear algebra + vector calculus題題都唔識
連佢問咩都唔知
直抄cheat sheet d 野落去，以為f撚硬
考完飯都冇心情食
點知最後A-

利申：嶺大分數

應該唔係

冇，只會俾預計中仆得更應呀

意為趕唔切 check in， 點知架機delay ，最後成功入閘同個位升左級

邊年

游水唔洗錢㗎喎

有次老頂搵我上天台傾計

點知對頭公司上嚟尋仇

好彩最後我冇事

中學搞大咗女朋友個po
後尾發現個仔唔係我

考基本法MC 四揀一 A B C D，15題total 100分
第一次得60分 要補考
第二次考個陣起碼一半題目都未見過
得三四題肯定啱 其他只可以靠自己常識去答
本身都諗住可能衰過上次 最後點知啱晒100分

張靜初

interview比大佬問到口啞啞
離開間房之後灰到仆街
最後有工返

以為個b係自己嘅
原來係第二個嘅

表白 條女唔出聲 喊住走

依家佢有男朋友

果位都唔係我

我仲係單身緊

兩年半仲未放下

無責任好

咁無野

眼紅

考final 一題都唔識之後第一個走，但後尾突然火警鐘響所以全部人有得重考，最後份卷同之前個份9成一樣變咗A+

細個學琴日日俾MISS鬧到喊，有一日好驚咁鼓起勇氣同呀媽講可唔可以唔學琴？
呀媽只係講左句「唔想學就唔好學」
我

不過而家廿幾歲都仲會後悔當時點解唔堅持一吓學琴，識彈鋼琴都幾型。

搞大咗條女個肚以為扑街，點知佢老豆係有錢佬

讀u 個時有次mid term 唔知醒
9點堂，我8點10先紮醒
心諗搭的士都實趕唔切
不如搭鐵算
結果9點3都仲收到大同wtapp
心諗唔通有轉機
結果9點半返到，一入lecture hall 岩岩開始派卷
原來個tutor 見tutorial 成日無人上
所以上埋tutor 先test

呢個post既 #29到#30， 好逆轉既正負皮

Dse 某科mc全撞 mc個part岩左近7成

送茄蛋飯外賣送錯地址
心諗實俾老細扣人工
點知條友話加餸

我係搭地鐵 好趕時間咁跑到去對面月台轉車 啱啱好關門 咁好彩佢又打返開 咁我梗係狗衝入去啦
點知個人入左去 道門勁快咁關返 夾到我個袋 搞到全部車門又要開多次再關
前面個女仔仲要陰陰嘴笑我

原本串緊條木咀，見佢起晒鋼嚟想打我，即刻驚到熄機

點知見到隔離有差佬，即刻嗌差佬嚟，差佬就捉條友埋一邊講嘢

跟手開返機，行去影多佢幾幕特寫

有年中學去比賽，
個年大家都覺到表現失準，
點知第一
聽到結果個下大家一齊喊

做臥底跟個毒梟 有次跟佢去泰國 俾佢攞支槍指住個頭質問我 好彩最後兜到

有次公幹飛倫敦朝早9:10起飛，我八點半先到機場，埋去checkin嘅時候都打定輸數調去下班機，點知班機delay,去到閘口仲著紅燈upgrade上商務

Interview written 做唔哂諗住死硬
結果請左

識唔撚識睇topic

原本叫個條友冇得食？

真係唔關腹肌事

又黎

大學讀書個陣
Mid term 得 4分, 啲assignment全部參考人地甚至成份抄返黎
Exam 4題 空咗1題 最後竟然pass 到

成世仔都做幾得多得幾多
溝女如是係就係唔係就唔係

同人賽車輸左 結果多架Benz加隻撈

有次考試，去到學校門口已經見到有d同學走，我心諗，on9架就開考，走去邊，一問之下原來係交左卷，早走，原來我自己睇錯時間，遲左成個半鐘，我去到班房門口已經得返十五分鐘，其實個試遲超過半個鐘就唔俾人考，但好彩個阿sir好人，俾我考，仲俾多十五分鐘我，最後我係半鐘內揀題黎做，最後都有70幾分，唔洗retake個科

叫左你冷靜d 就係你唔冷靜 咪搞成咁

有次做卧底 要扮外賣仔
點知比個大佬問到口啞啞
比人識穿左
連唯一保護到我既內應啊sir都死鳩埋
以為死撚緊
跟住我求其執支槍鳩射
結果負碌爆晒佢地頭先無事

過澳門賭場去大細機玩
唔識玩 玩玩下 揀錯注項200 想cancel
但就禁錯 愈禁愈多 最後1k 買大
唔夠時間cancel 開左大
即刻割禾青

2ccd

日日同friend 5排都係我負責增加遊戲難度

買左5千蚊大 1:1 95分鐘 應該完場
見到全部人行緊出場 主隊行去客隊個龍隔離
客龍放底個波 準備行出場，主隊前鋒篤入左
球證表示 2:1 先吹雞完場

係大大步檻過監倉